有冇人可以幫中大隻歌改MV？

其實呢一隻中大嘅主題曲都算好聽嘅，但係我覺得個MV好離地！請問有冇高手可以幫手改一改個MV，我覺得唔可以冇上年中大保衛戰嘅畫面囉！我真心認為上年場中大保衛戰係我哋中大人嘅重要歷史！

好好聽

晨興照耀 在崇基起步了
經過的伍宜孫 聯合敬文善衡
新亞逸夫 同和聲唱出多悅耳
凝住了 餘生所愛位置

不過幾好聽既

首詞入面有地厚天高

明我以德 明我以堅貞的勇敢
承繼了知識作護蔭
維護我思考的足印
無論 長夜再深
持續發光發熱
廣大學識彰顯我校訓

明我以德林夕填詞 冇得同呢首比較
不過做中大人驕傲過做港大人
中大似當年極權下嘅北大同台大
暴政扼殺唔到師生嘅理想

好好聽 proud to be 中大人

我地恒大啲歌都唔差的🏳️‍🌈

中大，挑。

正

我都想做暴大人
好正

我愛中大

Wow! Pound of my school💪🏻

Luna

轉圈轉圈哈姆共我~

笑話